美國國會中國委員會: 關注「鍾翰林」等人被捕, 要求香港政府釋放「鍾翰林」等人

(美國國會中國委員會=美國兩黨議員聯合組成的組織)

美國國會中國委員會:

-關注「鍾翰林」等人被捕
-要求香港政府釋放「鍾翰林」等人
-要求聯合國做野

黎智英都聲援「鍾翰林」等人

twitter戰線

push

幫手足推

Tweeted

兩黨一定要Connect

支共係咪諗住捉人質嚟deal?

推爆佢

制裁啦……

twitter 手足開工喇

CCP IS PURE EVIL

美國真係跟得好貼

14億人世界第二經濟體驚幾個細路

推

Push

done!

Lm

推呀

Up

Paushhhhhhh

港共火水救火玩出火
繼續加速主義

我已經知柒婆會點樣回應了

同要求支那釋放劉曉波有咩分別

堅決反對！

一如以往
捉自己人最叻

香港特別行政區事務屬中國內政,強烈譴責美方人員說三道四,干涉特區事務

你想國會除左立法外可以做乜

無咩可以做

將無名小卒變成劉曉波級數

翰林

國會議員有power影響總統決定

佢真係十八

RT

Yes

Push
愈多人知愈安全

推推推推

大家上Twitter推post

Push push

捉人質唔係直接捉美國人更好？

Tweet!

推光復香港 時代革命

再推

仲有reddit
d post唔夠upvote

香港警察 = 中國間諜

香港政府有話事權咩

開到聲啦

捉美國人仲同你deal 打鳩你啦

Twitter 要人

Push & retweet

又多4個人質

美帝叫放 支那死都唔會放

Retweet

推！！！！

已經係8968民運領抽級對待了,歐美D白左去晒邊?

左膠：我睇唔到！我唔想知

#HKIndependence

睇黎美國人個腦都有料到

＊＊＊＊＊